有冇人返酒店炒散

係咪好好好做

有女屌唔收錢都抵做

以前還好 算係高過市價
而家不了

開房有折

有冇人介紹
想返

比9做

住邊